你地可以繼續笑佢地行為智商低下

但犬隻有大台宣傳機器
你哋見到嘅嘢冇人知

無計